覺唔覺食野都要分藍店黃店好撚on9?

分咩分 溝埋一齊做綠店吖笨

唔覺

收皮啦，DLLM, 就係你呢啲仆街先搞唔成黃色經濟圈！！！

唔覺 屌你老母

你覺唔覺得你好撚on9?

樓主rip

善用不推文

我覺得你好撚on9

唔覺 見到句「溝埋一齊做綠店丫笨」即刻笑到我仆街

我覺得伯母好撚正

姐係我地認真左

唔覺，知道有朋友食藍店我會即刻屌佢

導埋d細蚊仔食藍店

唔覺 黃色經濟圈由我做起

唔覺
你覺得無謂咪繼續吉野家 元氣食肝吸蟲 去藍店聽店主店員鬧示威者支持黑警囉

樓主應該無朋友

第一，你點知有無人渾水摸魚扮黃
第二，有啲黃店真係唔好食

同老婆搞緊離婚，佢唔肯日日食加藤屋，話要煮飯

理解點解想分黃籃，但係黃店d才料咪又係大陸

?

我覺得樓主比較on9

唔覺
淨係覺得藍絲戇鳩

盡量做啦

唔好食都要食
唔食都盡量擺低錢

覺唔覺你好撚on9?

唔覺
覺得支那打壓黃絲仲on9
而家係黃絲自己救自己

你就On9
快啲食M記地溝油食死

唔覺
就類似食店走飲管環唔環保咁
用一d食物服務環境以外既價值吸引客人
好合理
又例如會將10% 收益捐星火，明顯就有附加價值

係

sorry 撳錯

14年好似都有班傻閪自稱中立 叫自己做綠屍

唔一定要追住黃店
但一定要抵制藍店
一見播TVB就唔入
知道間野屌過抗爭者就唔入
知佢個集團係美心富臨(其實大集團除左大快活都係藍)都唔入

你老婆係邊位

凱晴識煮飯？

覺得你on9啲

此post已完

大家覺唔覺得樓主好on9

收皮啦你

覺得你好on9

唔覺 個人會藍 性格/價值觀一定有d 問題 做出嚟嘅嘢有問題嘅機會都大d

拉

呢個咩acc黎

On9樓主

唔覺 我仲好樂意啊

又唔係你請 我食野中意分藍黃關你撚事

覺唔覺得樓主好撚on9？

吊你老母

Ching好型

夠抵夠好食就去食
不分黃藍

樓主真係好撚ON9

你覺唔覺得自己好on9?

樓主ON9

On9

唔覺
我覺得唔分藍黃店仲on9

綠店真係笑到hi hi

拉 你仲on9

單機啦屌你老母

樓主真人好25

blocked

我屌你老母 死分化撚

wac

屌你老母

比錢支持警察打死自己
樓主弱智

冇良知既人賣既你都敢食？

你係咪覺得自己好撚幽默？

樓主on9就唔好再推po

不得不承認 真係幾好笑

因為你廢

食野啲錢比藍店賺左
佢地又用錢請黑社會打你
邊個ON 9 啲

起底 毒撚脫節五毛
拉

唉 我老豆(淺黃)都係咁覺得 唔明宜家依賴紅色資本嘅問題有幾嚴重 又話我地道德勒索佢地
anyway佢支持我繼續支持黃店 霸搭黨鐵嘅 做自己覺得正確而舒服嘅事

罷* 雖然霸住架黨鐵黎搭都好似幾正咁

國

你on d

見到樓主個名都唔開胃 blocked

唔記得不推文

推

推俾多啲人負皮

係明知難食都仆去懲罰先戇鳩

唔覺 你on9 好多

從來購物就係一種表態
你只買有機產品 你只買公平貿易產品
你只買冇用動物測試嘅產品
依個就係你嘅表態 你投嘅票 你支持嘅嘢
唔只係關政治事 如果你覺得分藍黃on9
我覺得你仲on9 你唔識用你個腦諗下嘢
唔好因為你個價值觀只有好食同平
就覺得又要計政治立場 環唔環保嘅人on9

利伸 我係認真撚

屌你番去食泡菜啦 戇鳩